恭喜拜登當選美國總統區

終於結束左四年既鬧劇

Trump, you are fired!

屌你老味

屌你老母拜登
FUCK YOU BIDEN

屌你老母咁舞弊法都忍到唔打內戰
有第二修正案都冇撚用啦

你無改錯名

比起舞弊
美國人更關心佢地個生活
我肯撚定佢地寧願比中共入侵
都好過經濟仆街冚家鏟

拜登咪令經濟仆街囉

呢4年比支共隻狗做總統
佢經濟同生活會好

第一修正案都冇用啦
言論自由喎
遲啲再沒收埋你班美國佬啲槍

屌你老母孌童登

近廿年共和黨入主
都係發起戰爭
老布殊搞伊拉克
小布再搞伊拉克同阿富汗
TRUMP 又想搞中共
民主黨克林頓同黑鬼馬搞經濟
你當美國人ON9?

你就ON9
侵一直都冇打不必要嘅仗
仲撤兵
佢唔係用布殊家族果種玩法

🇺🇸🎉

恭喜新任美國總統!

祝願美國總統敗登唔好再仆街跌斷腳，仲有任內4年要健健康康!

恭喜恭喜美國總是早敗登。

唐浩：從youtube打壓有關選舉舞弊影片行動證明美國的民主自由正步向死亡

中美終於和好了

咁就係佢輸既原因囉
藍營反佢
連傳統紅營又反佢
再加埋武肺入侵美國. 防疫不力
blm 暴動. 全動係侵侵任內發生
咁佢都有232 鐵票
已經好撚誇張
利申. 我覺得有舞弊
但肯撚定係兩邊都有造票
不過民主黨見夠票入白宮
就廢撚事搞鳩佢

愛侵力

恭喜美國新總統賀錦麗

傻侵哭喪區

含侵力哭喪
世界變成灰色

Cctoy: 五毛blocked

呢度是咪5毛報到區?

民主黨賣美國
支那登我屌你老母

支持拜登嘅都係孌童癖

恭喜我登 恭喜習帝
要學做中國人呀hi

我侵性侵

大家一齊同香港pk lor
This world shall know PAIN

支持

登仔希望佢早日登天
比女人做埋總統

FUCK YOU BIDEN & DEMOCRATS

軍火商：講好每八年食一次大茶飯，屌你老母

咪on9
既得利益者爽yy
有錢佬樂見拜登同中共打麻雀
有錢佬繼續搵大錢

其實唔可以怪美國人
可能佢哋都係選舉舞弊既受害者
贏既係deep state

好嬲

香港人只會承認侵為合法總統
Fuck Biden. You are white trash!

港燦算老幾

CHINA FIRST!
MAKE CHINA GREAT AGAIN!

兩邊都有做票
敗登大把證據
trump一個都搵唔到
讀多啲書啦
口水佬

比你住美國
你理屋企治安定打鳩中共呢?
美國日日有人偷野打劫
仲誇張過印度
你仲叫我投一個隨時會發動戰爭既癲佬?

美國佬心諗關你撚事咩
你話美國班愛侵力都話呀

又多隻五毛

官司撚點睇?
我知
deep state操控晒法官呀嘛

放心民主匪黨班撚樣一定會賣鳩埋你啲左膠

傻西先會信有一個地方個選舉舞幣係只有單方面造票
行兩黨制既國家. 造票就梗係兩邊都有造架啦ON9

你估歷史上民主黨冇主張過打仗咩
試過晒啦

睇愛侵力崩潰真係好爽

發你丈人母戰爭咩
侵上位4年一場新仗都冇打過
全部都係出drone 去中東幫奧巴馬執屎咋

民主匪黨

條友毛黎架

是駁吾刀

條友一係五毛
一係字多唔多識既on9仔

上一次民主黨發動戰爭係幾時?
知果班隨時瓜撚晒啦

-會唔會搞到第二次內戰

恥笑下佢地仲好啦 講道理 對牛彈琴

obama冇打仗

真係好撚爽
谷住谷住

cctoy: 你哋全部都係五毛pr

民主匪黨係敵人

明既
黃轉藍表示：都叫你地咪撚不合作架啦

五毛元老blocked

恭喜習近平

唔怪得語氣咁熟口面好似上年反送中果陣某條成日開放負post的五毛，原來係呢條友

係
尤其諗起班牛屎飛平時點樣聲大大屌人老母

牙登長命百歲身體健康唔好pk

連登既侵狗真係拎黎柒

成班生蕃平時一d討論都冇 整係識屈毛block屌老母

我都忍撚班愛侵力耐喇dllm 日撚日喺度post fake news，咩全世界都係deep state，法官俾民主黨收買曬，叫佢fc又屌鳩人
左媒全撚部都係fake news唔可以post，吹撚到連fox news都畀咗左派收買咗，自己又日撚日喺度貼埋曬啲極右翼content farm同twitter account，屌佢哋老母就喺度話你5毛pr

而家唔係唔畀你撐侵，你都唔好撐到上埋腦呀
我自己都想侵侵贏，我都信佢對中國係會tough過拜登，但係美國人嘅總統美國人自己選，人哋重視個總統嘅內政多過外交而家唔撚得？ 由2016年侵第一次當選，輸普選票贏選舉人票，就已經知佢民意基礎唔係真係咁堅啦，而家又武漢肺炎、勁撚多人失業、blm暴動又未鎮壓到、侵本身自己又拉攏唔到淺藍同埋中間派，咁都仲有230+選舉人票已經好撚屈機。
愛侵力吹撚到反侵嘅就全撚部都係tankie同deep state，係啦係啦所有民主黨當選嘅都係deep state

今日啲五毛火力全開

幾好呀,比美國人試下比China joe賣美比支那
然後佢哋就會轉右

#yup拜登先係天選之人

慘過五毛
真心傻鳩嚟

係啦係啦反侵就五毛，仲屈機過國師

多一隻

咁即係冇證據啦
屌
9upper

睇到悶 你哋仲有冇第二招

最爽係佢地含侵含到唔顧美國人利益
一尾想外判抗爭比侵
但而家自食其果

無錯呀 咪就係大家都無證據囉

真係好撚爽阿屌你老母
睇佢地班專制撚 郁啲就話你五毛

美國人準備好學普通話未

5毛

cls⋯⋯
敘利亞isis 明明係‘change’ 8年任內出現 重有2008次按泡沫 貨幣戰同qe
911 都係clinton 嘅anti-terrorism 差略導致
唔係點會出現之後george bush 嘅afghan war

咁你話問題係邊

去墳場拜侵

我都唔明 人地美國人自己選邊個我地都唔應該take side 係人都知creepy joe啲衰嘢
之但係都咪當正自己係美國其中一個state咁呀大佬
睇唔透 唔明點解要將抗爭重要交俾美國處理
我知係好大幫助 但係班愛侵力講到想香港入埋美國然後大大聲話香港人依家除咗靠總統乜都做唔到咁lol 何來本土？

我先係真正嘅天選之人好撚型

好型

下年去台灣唔洗簽證了

是撚旦啦，有人玩9共慘黨咪得囉

咁都唔明？基本所謂抗爭一早輸9哂啦，得番trump希望佢搞支那，佢地既唯一希望，連最後希望都破滅，班友仲唔發癲

其實唔明想點攬炒法
不過費事出聲咁解
又要贏又要攬炒
定其實只係我一廂情願
到真係要炒又要淆又唔憤氣

拉

咪撚戇鳩啦

老老柒柒，係香港人先會關心佢反唔反中共。
人地隔成個太平洋咁遠，係「美豬」有咩咁出奇？
香港都大把人未醒，何況美國連登就日日都係度嘈一場自己控制唔到嘅選舉，接受現實啦好嘛，世界嘅黑暗係比你地屌下就會改變嘅話，香港唔會比港共搞成咁啦

BIG BLACK COCKS MATTER

牙Joe

燈燈係咁咳又成 好擔心佢身體

佢有事你可以慶祝美國第一個黑人女總統誕生

從來所謂攬炒都係口號來姐，咁認真做乜

齊上齊落 都係口號

快撚d 打內戰啦， 到時睇下仲有無人理香港🇭🇰

咁咪岩囉
只有兒登仔不願望清事實

係5毛加PR , 無咩野， 你快d出返去先

送中條例又唔見人話攬炒等佢過，嚇到美國商人走曬嘛(雖然美國商界一定會喜迎支共滲透監控，睇下幾撐登登重返支國市場就知)

美國人反抗！
用槍燃起革命之火！

咁咪革命
人哋有武器做到香港做唔到既嘢

美軍

你恭喜呀贺锦丽好過啦

等睇鞭樓主屍

連登仔習慣捧underdog
所以成日都哭喪
正正經經跟主流賠率高果隻咪算囉

侵律師Lin Wood︰準備好充足食水、食糧、電筒同槍。

做雞上位

Sosad 睇下正負皮就知你班友幾少人

blocked

當日送中，唔只我，仲有其他師兄叫比條例過，跟住比人係咁咁當5毛屌，話過左會比人制裁

應該係恭喜我咃習一尊👍

快啦!

共和黨準備想組成「遵守憲法州政府聯盟」（Union of states that will abide by the constitution）

美國仲垃圾過香港